Be water?

今晚真係完全體驗到be water
香港人真係進化得好快